🇳🇬 點解連賽車都唔分男女，但桌球就分男女？

賽車既體能要求大過桌球好多啦！

女人未打已經贏人兩球

桌球本身冇分男女
女人一樣可以參加Q School同WSC 外圍賽
女人贏唔贏到男人一樣睇實力

咁吳安儀拎世界冠軍係咩意思？

女子世界冠軍
唔同WSA嘅世界冠軍

即係其實班女人唔夠打先自己圍爐？

然後係咁吹奏佢係世界冠軍，咁算唔算沽名釣譽？

係,因為雞就係雞

5毛狗又踩香港人

ching ho ball

應該係開比女性參賽的賽事
我當係足球次級聯賽咁睇
姐係英冠，英甲咁概lv
之前睇佢打波
好消極
Set snooker又set唔到
係對面廢先贏到

而家明啦？

女人真係唔好揸車

樓主燈到炒車

女人湊仔算啦

樓主好恐怖

賽車有分
不過頂級賽車好少女無辦法開女子組

炮彈飛車

同埋煮飯做家務

ching考到車牌未？

ic

英超對英乙就差唔多